政府統計處Statistician / Research Manager 2019

有無人收到統計處Statistician / Research Manager interview 一齊交流下

收到rm

In完約成入到wait list?

見上年好似得十幾個入到

想問係收到電話定係Email

email

收唔到

下年再加油 其實我都唔太識做 唔知點解有

我避哂 D tech questions
其實我一D都唔識stat......睇下呢幾日拿D 書望下

做緊定之前入過waitlist?

好難避 宜家仲要加埋d big data 野 stat 既野都唔算cover 得多

其實statistician 喺唔喺俾現職RM考？
RM就俾返現職RM考番加收一兩個人中之龍？

有冇人收到statistician email

係咪仲未有任何人收到statistician通知？

以前有人直入
而家好似難左

Rm interview 完全冇問technical questions
不過我都答得好差

預左冇得in
written做得唔好，當拎經驗

咩都冇